[
    {
        "randomId": 695
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mfite inka 12, iyo inyota inyishe mfata imwe nkayica umutwe nkayinywa amaraso",
            "option_1": "Umugina wo mu gishanga",
            "option_2": "Izuba",
            "option_3": "Ingasire",
            "option_4": "Ikaziya ya primus",
            "correct_answer": "Ikaziya ya primus"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Akabindi ka Mbindigiti gatetse amara y'inkuba",
            "option_1": "Ukwezi n'inyenyeri",
            "option_2": "Umutego",
            "option_3": "Umwobo w'impiri",
            "option_4": "Gusitara",
            "correct_answer": "Umwobo w'impiri"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Imbehe za Nyirabangana zingana zose",
            "option_1": "Umukecuru wataye ikijigo cye",
            "option_2": "Isi n'ijuru",
            "option_3": "Inyamunyo",
            "option_4": "Akababi k'umuvumu",
            "correct_answer": "Isi n'ijuru"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Bikumburanye bibana",
            "option_1": "Icebe ry'inka",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Amabere",
            "option_4": "Akayunguruzo",
            "correct_answer": "Amabere"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kamana iteka yambara neza",
            "option_1": "Ururabo",
            "option_2": "Inyundo",
            "option_3": "Inkono ku ziko",
            "option_4": "Ibirenge by'umuntu",
            "correct_answer": "Ururabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kabutindi yantuye intango atari busomeho",
            "option_1": "Umuvuba",
            "option_2": "Amase",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Umurozi",
            "correct_answer": "Umurozi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nteye igiti nsarura amabuye",
            "option_1": "Iteke",
            "option_2": "Ifu",
            "option_3": "Ibirenge by'umuntu",
            "option_4": "Agahinda k'inkumi",
            "correct_answer": "Iteke"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Abakobwa ba Ruhinda baturutse ikuzimu bambaye inyonga",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Imodoka yabuze lisansi",
            "option_3": "Insina; amateke",
            "option_4": "Igikoro, igihaza",
            "correct_answer": "Insina; amateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Icyanzu cyanjye ngicamo nkafunga",
            "option_1": "Ijwi",
            "option_2": "Imitumba",
            "option_3": "Indumane",
            "option_4": "Akayuzi mu rubibi",
            "correct_answer": "Indumane"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Iyo umugore ageze mu rutoki abanza iki?",
            "option_1": "Inyundo mu ruganda",
            "option_2": "Akarere ku nsina",
            "option_3": "Inyundo",
            "option_4": "Inyamunyo",
            "correct_answer": "Inyamunyo"
        }
    }
]